即熱式用家好期待聽日跌破10度

打算沖一個鐘

負皮=儲水狗

聽晚浸泡泡浴

我迫不及待想玩玩了

一個鐘爛皮未

同打邊爐一樣, 最緊要係個爐

儲水式叫大水煲算啦
邊有資格叫爐

準備沖到甩皮

係

今晚就沖一個鐘啦

儲水撚未驚過

儲水先好
唔會有人霸住廁所

好撚凍，都係唔沖了

叫條女幫我奶乾淨算了

窮等人家屋企得一個浴室
要攞冇人霸住嚟自我感覺良好

利申：自己一個人住，今晚準備光速沖涼

我屌你老母呀
你老母死全家呀

冲開凍水涼

儲水狗

準備浸浴

屌你老母

威啦威啦

村屋沖井水